有冇人做過死因裁判庭陪審團

收到信話要去做

有冇人知平均要審幾多日

同埋去到仲會唔會俾人再foul

同埋想問下同普通法庭有咩分別

究竟係審啲咩

你大鑊喇,唔話得比人聽架

乜嘢資料都冇講喎

同埋應該着咩衫去

halloween dress code

原來咁多人

有人突然死亡/意外/暴力或者可疑情況下死亡既case 要同個官研究死因
巴打做定心理準備

去到再抽籤，未必有得做

死因庭有好多種，時期都會唔同
如果當一般唔太複雜唔太簡單果啲，大概三日左右

成堆人先抽三四個
想做都無得做

一般喪禮嗁衣著(好似係)

陪審團衣著正正常常就可以

仲諗住一日搞掂

如果好簡單果啲，例如喺監獄死於肝癌果啲，應該就一日搞掂

一個上晝搞唔搞得掂